陳同佳放監睇到大家好撚憎殺人犯，黑警死全家只係口號，到有人殺警肯定好多人割蔗

綠帽綠到大埋肚
咁就可以殺人？

呢啲左膠思想
到時有人殺警實好撚多左膠割蔗

不會割喎

你睇下出面d post 呀comment 先啦

佢殺左個女仔對我有咩好處?
搞清楚

黑警死全家對我有咩好處
你咁講

點解無? 起碼都叫關我事先
佢同條女點關我咩事?

我就唔係咁睇啦

算啦, 佢係想講綠帽殺人係衝動
所以可以殺人, 睇返其他POST

事實就係關事
唔關事點會搞到咁大

因為係擺上枱

好處真係好多，最明顯係死一個就少一個打手足

死左隻臭雞
少左毒撚受害

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

少左隻臭雞喎
毒撚唔駛受害
社會亦會少左帶綠帽事件
糾正風氣

死左一個臭雞可以糾正風氣
同減少綠帽事件既話, 依條女就真係好撚偉大